我係印度人牙屌！

準備好做首陀羅做印度人肉便器了 ... 好想比啡皮印狗強姦被殺...

點睇香港人都吠舍起跳啦
勇武直接剎帝利
有錢就升婆羅門

中環返工嗰班OL比啡狗屌能死

想睇live

你係賤民

點睇你秒到佢深潛

唔好冒認我

笑死

工場入面我算最聰明

佩同你兩個智商担當